[BNO][後路］討論

上網睇到呢篇野，係咪即係BNO持有人可以留歐居住同讀書，但唔可以翻工？
有冇住係歐洲嘅手足分享下？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

你聽世柒9up